點解唔見有人封殺呢間旅行社

就係大航假期呢間係tvb落廣告嘅旅行社呀
此旅行社於tvb落廣告，亦有於big big shop出優惠，姐係間接幫助tvb。
雖然我相信各位巴絲未必會報團，但希望可以提下你地身邊嘅長輩。
因為呢間旅行社係宣傳單張印錯會叫員工直接塗走字樣，然後當無事，本人已取一本被塗後亦可清楚睇見未塗前字樣的單張。
從此3張圖可見

此旅行社的宣傳單張（圖1）上所顯示50078此團價錢為$999，並有4天日子出發，但從（圖2）可見，此公司的網上已沒有此團號的團，已轉為（圖3）的團號

另外$999此價錢並不都是4天日子出發的格價，更不是50078此團號的價格。

另外（圖1）中可見公司叫職員塗鴉字樣，不讓客人觀察得到，因為50078此團的確是沒有購物的，但50088的是有購物點。

本人已sd email海關就商品說明條例作查詢並提出舉報
我地唔可以比呢間旅行社繼續咁樣呃人，佢地搵到錢就會再贊助tvb，咁亦等同支持tvb

小弟第一次開呢啲po，如有任何問題請多多見諒

自己推一推

得廢老仲玩旅行團
後生既本身都少幫襯

都無人報名 封條鐵咩

就係因為有銀髮族出黎遊行，所以先要提佢地就算報名都唔好報呢啲陰濕旅行社
當然我都知報親嘅廢中廢老都唔理香港發生緊乜事

都唔係㗎，每日都有成百幾人報
所以先想話比果啲仲報團嘅人知